\vbox{
    \ifmini

        \section*{Es war an einem Sommertag \index{Es war an einem Sommertag}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{C G\spt C G\spt a E a} | G\spt C G\spt C | G\spt C a E a}

        \begin{enumerate}
            \item Es war an einem Sommertag | Es war eine muntre
            \item Ein Mann mit einem | Der Kaiser braucht euch
            \item Im Wirtshaus | Gab seiner Braut
            \item Mit Flötenspiel | Der Werber
            \item Die Jahre gingen | Der eine ließ sein
            \item Die letzten Träne | Und dann an einem Sommertag
        \end{enumerate}
    \fi
}